[突發]柒鼠一家親(續集 有圖)

話說前排有隻柒鼠入我房玩保護色 以為我見佢唔到

我二話不說攞把滅鼠掃將佢亂棍拍死

直到頭先見到有隻柒鼠二號喺我房門徘徊 我即刻閂房門逼佢入廚房 過咗一陣就中撚咗㭍鼠陷阱

諗緊點樣處置佢

食鼠有鼠味

好心你清潔下自己屋企 捉到咁多老鼠仲要咁撚自豪

入黎睇果張gif

好撚多菌
咁樣打死佢

消哂毒

屋企日日煮飯 好難無柒鼠

大把人屋企都係日日煮飯但係唔係個個屋企都有老鼠
反省下

入黎睇gif

鼠疫

到底要幾污穢先可以有咁多老鼠